以〈R〉為名 BLACKPINK Rosé 首張個單預告連發！

最近 Rosé 接連公開個人單曲〈R〉的預告照，今天也揭曉了首支主打歌名！

YG Entertainment 今天（5 日）公開了 Rosé 首張個人單曲〈R〉的最新預告畫報，有別於前幾張畫報的粉紫色調，這次以黑底襯托散發銀白光芒的 Rosé，並用金字亮出主打歌名 “On the Ground”。

Rosé 先前早已在 BLACKPINK 的線上演唱會《THE SHOW》中表演過副主打歌 “GONE”，事先公開的預告片至今也已逾 4500 萬人觀看，顯示出各國粉絲對她的熱烈期待。

目前 Rosé 已拍完 MV，YG 也預告這次砸下規模空前的製作費用，將帶來一部精彩的大作。另一方面，Rosé 將於 12 日下午 2 點（韓國時間）以唱片、黑膠和 KiT 三種形式發行〈R〉，在出道四年多後正式以個人之姿出道。

（照片或影片來源：YG Entertainment）

撐....！

佢真幾靚女

世一

不如睇定d

睇你屎忽...

我痾屎中...

我都係...

香港有無得買

最美的彩英

鞋抽之中都算唔錯

你阿閪都鍾意得落就冇資格笑人鞋抽面啦

老婆

..

娜璉屌打鞋抽Ro啦

今次含淚支持blackpink

彩英很正

姓孫

姓朴

who